[
    {
        "randomId": 7
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Kugendera kimwe",
            "answer": "Kugendera rimwe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Se wa data, mama",
            "answer": "Sogokuru"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Sugende",
            "answer": "Ntugende"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Mushiki w'umugabo wawe",
            "answer": "Muramukazi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Amata y'inka ikibyara",
            "answer": "Umuhondo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Se wa sogokuru, nyogokuru",
            "answer": "Sogokuruza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Umugabo wa mushiki wange",
            "answer": "Muramu wange"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Mubigenze utyo",
            "answer": "Mubigenze mutyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Aho basohokera bataha",
            "answer": "Ku irembo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Ariho amazi abira",
            "answer": "Ari mu mazi abira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Amata y'inyana yanze konka",
            "answer": "Amakaba"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Umugana mwinshi",
            "answer": "Imigana (umwikubo w'umugana urenze umwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Aho babika inkota",
            "answer": "Urwubati"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Yiga amerika",
            "answer": "Yiga muri amerika"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Kumena igisabo",
            "answer": "Kukibyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Indirimbo nyinshi",
            "answer": "Urwunge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Amago",
            "answer": "Ingo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Kumena amata ubishaka",
            "answer": "Kuyabikira, kuyabyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Amata y'inka ihaka",
            "answer": "Amasitu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Imbere h'umuheto",
            "answer": "Ku ruhembe"
        }
    }
]